原來連登都係達狗勢力範圍，唔怪得成日打壓我地大J fans

我地大J fans要爭氣

好！

高質 呃負皮

證明呢度真係達狗勢力範圍

假想敵

係呀，唔撚得呀

大J邊撚到大J

收皮啦死達狗
原來係背後已經同連登連成一線